點睇反國安法人士呢頭恥笑澳門甘願做中共奴隸，果頭又叫香港政府學澳門年年派錢？

人地就係用派錢去塞住澳門人把口唔好反政府，原來最想香港人做奴隸既反政府人士本身

你食飯係咪學澳門人？